無線遲啲深夜會重播美味天王

唔好睇少呢個時段嘅威力，2005年因為重播創世紀而掀起一陣煲舊劇熱潮，亦都增加咗唔少贊助同廣告

好野黎架哈哈哈哈~~~~

上網都有得睇返

牛肉加葱花，要烏冬嗎

算吧啦

好期待會有幾多賀年廣告！

其實我想講呢套野係回憶個時就好睇，到你睇番個時就覺得好爛，我幾年前down番黎睇，睇左幾集就算，啲劇情其實幾廢

勝在多星

好好味啊！！！！

正喎
仲有金裝四大才子 都好睇

我咩咩咩

平平淡淡日日亦都慣

其實以前無線真係好睇

細個睇都覺白癡
但而家三線劇愈來愈廢
台慶劇愈來愈無料到

多功能老婆又係台慶劇、美味天王又係台慶劇

差天共地

寧願睇美味天王

係，如果而家首播一定會話係膠劇

我都試過不過唔係呢套，時代會變，觀眾睇劇水準會愈來愈高

對劇情有記憶都會覺得好睇
當然有部份悶係難免嘅

係 細個睇笑到停唔到

其實啲食物加左人民幣

我睇返都係覺得好好笑
唔計冇左美味園個part

某程度上而家愛回家都係膠劇

美味天王卡士真係勁、而家搵唔返

當中有幾位視后、酸圈同張可頤都係視后

肥蛆

好好味呀！

話知佢播av啦, 一來tvb=垃圾, 二來咁夜瞓啦7頭

記得張達明個角色名真係好膠

我果啲番睇，覺得好撚悶...睇左幾集就停

真係cls 卡屎

經典呀!

肥姐

田味吉

咁多明星做
有 化骨龍

呢套真係好能多巨星做
tbb 最光輝刹那

好似見到羅嘉良

正呀

有冇20年

田味橙

肥蛆 波比

津津 好正 !

關海山同秦沛

有啦，跨世代都有Bobby, 全台藝人推砌
但卡士完全差十皮

糊椒粉噴到咁遠

咁首先要儘量唔好討論佢

關海山同肥姐都瓜咗

咖哩魚蛋要落咖啡煮

係頓頓

隔1,2集有大牌明星客串,好過癮

肥姐真係抵佢紅
望見個樣 肥嘟嘟，心情都即刻好返

幾唔鍾意TVs 依套真係經典

wfc

全部角色都最後生時間

狗都唔食

波比依個look 真係好撚正

田味吉成個耶穌咁

關詠荷正到

我覺得古天樂會偷偷開電視睇

wa 屌
必睇

睇唔睇？睇！
唔係點知仲有幾多廣告

驚比肥蛆佢地認出係金一山

好似岩岩訪問佢同萱圈 佢地會睇

不如播返張衞健既西遊記

西遊記重播過好多次

第一節：
東張西望
Big Big Shop
攝達
Salon de PRO
政府廣告：導盲犬
黃金有罪

麻原章晃look 好正

古仔

套劇最正係啲歌最on9係鄧一君同林曉峰成日咩咩咩

娥姐好正

通渠佬

雖然係歐陽震華既胡椒粉令秦沛輸 , 但如果秦沛有試味應該會發覺有機會補救 , 就算贏唔到都唔會痴線
所以秦沛係極度自大完全無試味 , 諗住合埋眼都識煮 , 一定唔會出錯

第二節：
萬千星輝頒獎典禮
獨孤皇后
老人病系列
Big Big Shop
飄然
宣傳易系列

1997年10月，22年前

張可頣

呢套劇花旦們都係廿幾三十歲左右, 而家個個都5張了
關詠荷真係好正, 同bobby絕配

對於二人於1997年合演的電視劇《美味天王》於深夜重播，古仔笑說：「記得準時12時熄電視。」宣萱即問古仔原因，並說：「我會睇，有很多回憶，見到我個馬騮頭都好笑啦。」
古仔稱無論電視劇和電影，每次他拍完就算，從不重看自己演出

關詠荷同Bobby合作左好多套

陀槍師姐
情越三世緣

而家Bobby仲拍緊tvb劇

繼東坡家事後同$12000合作拍伙記辦大事

將湯變jelly 就得啦

Bobby 同唔少花旦拍擋過, 但最襯的始終都係娥姐

呢個鐘數睇呢套野真係好肚餓呀~~

好野黎架~~~

張可頤同萬綺雯一樣有痣在左嘴角上方

家英哥

停左係呢度

達文西LOOK

好野泥架 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
Number 1呀~ 點解咁好味架? 正到痺呀!
好好味呀! 冇得頂呀!

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐
即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷
無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧
天天也有甜酸苦辣 如若有你氹下我 我會看到最美的星晚

垂涎欲滴令人動心 MA-MA-MA-MA-MIA
勾起一些感覺 MA-MA-MA-MA-MIA
甜甜蜜蜜在乎內心 試過試過這美味 整整一生都會牽掛

真係由細睇波比睇到大

係,一開始睇倒佢好自大

又話抵制tvb嘅？點解仲講劇情、討論tvb以前有幾正？定係想討論完重拾煲tvb舊劇風氣？
有時間嘅話關心吓手足好過啦！

我一向都覺好爛
演技浮誇唔好笑
高登某啲人奉為神劇咁劑
真心唔知咩人先笑得出

尋秦記一定唔係啦.

好野黎架哈哈哈哈

蔣天生

破產仲食到咁豪

文西做蔣天生

呢套開始週圍偷 bgm ? 定係叫 大量引用

基哥, 蝦叔, 肥姐

而家有陳浩南

陳浩南

呢套算唔算唯一有舞台劇元素既電視劇

薯藤

果陣黎講啲卡士真係有番咁上下

我尋晚睇左集都覺得幾好睇，聽返首歌都想笑

啱先重睇完，真係粒粒星

閪劇黎
03 年沙士果陣時又係重播味美天王

春光餐廳王家衛

唔理劇情, 淨係靠演員既魅力已經夠睇

張可頤個角色好撚漫畫feel

邊到有得online睇？
youtube有d冇得睇

Youtube只睇到某d集數

我都係用tvb盒睇咋，睇番以前d舊戲

咁欣宜呢

仲睇tvb

歐陽震華好好笑 仲識迅間移動

Btw, 要睇緊係上網睇唔益tvb

淫媒雞頭，契哥係黑社會大佬鄧光榮，靠契哥撐腰逼唔少女藝人下海接客，又害到有人自殺身亡，佛樣蛇心畜牲一隻，唔覺有幾好！

邊到有得睇全集？

其實真係好好睇

thx巴

我細細個果陣睇都覺好爛........
好無里頭

又重播

agger, 翻睇好睇嘅有尋秦記, 九五至尊, 絕代商嬌等等, 依套係啱你一路做嘢一路睇, 係一堆無厘頭gag 炒埋一碟, 唔洗好專心咁睇

我想講tvb啲youtube channel收看率好高，日均收視過百萬，其實都賺唔少

仲有張家輝 真係cls